今日都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時

今日都唔講既 遲下你上網都無得講啊
仲等幾時 今日 香港開埠176年8月20日
對全世界宣布香港獨立

chi an現有三大示威搞緊
連登獨派準備起事未？

國慶個陣先開啦

鍵盤建國

又獨多次
巧波

香D
港I
獨E
立F

已O
死R
相H
撲K